另一半變左？

唔理係變好定變壞啦
一個人變唔會一晚既事
往往好多時係你只係顧自己 而忽略左另一半
簡單啲講就好似你另一半同你分享自己既事 而你既回應就係”哦”， ”係咩” ，然後就轉走第二個話題
人地願意同你分享 都係信任你 想分享感受俾你知
你咁對人 人地會有咩感受？
時間耐左 被冷落個一方習慣左’有冇你其實都冇分別’既生活
輕則變得更獨立，重則發現呢個世界原來有比你更愛佢既人，最後分手，同第二個一齊
呢個時候，你可能會覺得你另一半對你唔住，係仆街，一夜之間就跟佬走/拖第二條女
但其實所有野一早已經係伏線
人地付出緊既時候，你做緊咩？

變做唔存在